每日食緊十五支煙

好似話寂寞嘅人每日等於食緊十五支煙

一千枝針

我沒有說謊 我何必說謊

䒵

我愛林宥嘉

港女
你係咪壞咗

啋

sick ball

我都好鍾意佢
我想要買一間房子 可能不需要車子

啱啱諗住戒

我想戒寂寞

無事就好了

習慣到的

死未

想自由神曲

我係丁文琪

有時覺得自己好矛盾

he..he hehe.......heeee

驚死

或許只有你懂得我

通常又煙又酒個啲都好能長命 枕邊人難講啲

我沒有說謊

唔懂🙏🏻🙏🏻🙏🏻😂

是 呢個世界做仆街先係最著數